加深加快制裁林鄭方能完成“止暴制亂”！

加深加快制裁林鄭方能完成“止暴制亂”！

美利堅的制裁大棒打下來了，如同及時雨般的救香港於瀕死，讓香港半年來的動亂，在林鄭賊喊捉賊的“止暴制亂”號子聲中，即時平靜些許。
因為，製造打、砸、燒、奸者，和在浩劫中添亂的撐警者，自知末日到了。他們為了欺騙習主席，不惜在全球聚光下自彈自唱，用全世界最無恥、最缺德的自殘方式對後代栽贓，行經經過美國被全國人民發現。
用全副武裝防暴警隊，PK面對面喬裝的黑衣 “暴徒”，在世界都會最繁華街頭，自導自演“無間道”大片。放走前面暴力、抓捕後面“細佬”，用三萬多顆實彈，把香港鬧出“暴動”鏡頭。不惜圍攻八所知名大學，一定要趕盡殺絕香港青年學生為止，形同公開為皇帝量身縫製新衣！
美國的制裁大棒是在香港民主投票後，民主派大贏90%時，學生青年被暴力無辜濫捕六千多人後，包含鋪天蓋地的員警強姦、殺人犯罪過程，才在美國國會全票通過而順利打下來的。這是全球良知公認最正確的制裁！制裁生效，林鄭犯罪集團班子,依然不思悔過，所有成員惶惶不可終日。
林鄭曾經用血口；香港人和平示威沒有用，香港人投票沒有用，投訴員警沒有用。唯一稻草就是一意孤行炮製對抗獨立調查、忽悠人民的“監警會”，希望在“香港中央”的繼續盲撐下，切香港人民“生豬肉”繼續讓人民“食死貓”。
行多不義必自斃！林鄭一手組建的監警會的主要結構之一；-國際調查專家上星期集體辭職，成為全球政治詐騙笑話，讓高瞻遠矚的習主席“充分了肯定”了。林鄭反人類倒行逆施出臺的“緊急法蒙面法”，被法院依法裁定違憲了。
習主席也“高度信任”政府不講人話信譽會瞬間破產，上個月四百多議席的區議會選舉、讓林鄭輕鬆的全軍覆沒了。無端端把厚道的習主席捲進來，揮發了部分良好形象，讓一國兩制只能在澳門賭場發揮餘熱，東方之珠漸漸熄滅。
制裁名單出臺，全球愛國愛港人民，正在靜看林鄭犯罪集團如何分崩離析！禍港者之間如何反目裂變，如何為了自保互揭醜惡、真相即將自白於天下。玩火者必自焚，早知今日何必當初！

建議首批制裁名單：
1 林鄭班子全部成員連同父母妻孥。
2 三萬警隊中參與喬裝禍港、濫權、濫捕、虐待、強姦被捕抗爭者的黑警，連同妻孥。
3 所有參與撐警活動的缺德社會團體正、副負責人連同妻孥。
4 盲撐動力的中聯辦主任王志民以及妻孥。
5 支持修例不說人話的建制派立法會所有議員及其妻孥。
6 文匯、大公、商報、東方、星島、環球、TVB等用謊言支持修例、誤導國民之媒體高層。 如有漏網、即時增補！

季羨林基金會曾主席2019年12月16日

與民為敵，林鄭犯罪集團死無葬身之地！

東方之殤，2020年的元旦香港依然數以百萬計的人民上街遊行，把維多利亞公園擠爆，把通往銅鑼灣，灣仔，金鐘，中環所有主幹道堵滿，人民飽受折騰。

香港的暴力根源，就是林鄭犯罪集團以及麾下的警察。這些人為了抵抗民意，公開濫捕，喬裝燒砸，枉法栽贓，摧毀大學，瘋狂姦殺。罄竹難書，人民已經對林鄭非法政權不共戴天！對三萬警察恨之入骨。

不要以為把人民攪到精疲力盡就等於“止暴制亂”，香港人民的五大正義訴求，是經得起歷史考驗的。是得到全世界人民不分國界支持的，一切反人類行徑，都會被正義掃進垃圾堆！

選票為證，這裡是香港90%的民意，也就是在林鄭非法政府人等口中百分之百的“暴徒”。自從“反送中”的半年來，港人所有週末和假期都會用這種方式耗在這裡，人民為了維護既定權益，群情沸騰經久不息。林鄭與民為敵，稽由自取，雙姓灰姑娘下場一定是非常可悲的。

回歸後如日中天的“香港中央”大好前途，竟然不分邪惡無恥盲撐，寧可讓全球聲討，讓美國以及全球進步國家全面制裁，殃及13億池魚也要把東方之珠帶入萬劫不復。

倒行逆施，攔截真相，撐警作秀，詐騙習主席，是林鄭犯罪集團重中之重。選票過後，如同秋風落葉，讓主席光輝形象一夜間在全球斷崖墮落。

季羨林基金會曾主席2020年1月1日元旦現場報導

推